冇言論自由囉

律政司司長以公眾利益守護者身份，入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院法院今緊急開庭處理，並批下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

相關報道及文章：

【網禁！】律政司入稟禁在連登、Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

連登回應：

莫乃光：等同實施中國式防火牆 呂秉權：或如大陸被安插「莫須有」罪名

律政司申禁制令禁連登 Telegram 發暴力言論 網民質疑難以執行 嘲政府做法兒戲

關於逐步網禁的三個疑問／林彥邦

23條咁款